入境填國籍填左hksar先，關員要求先改返china

大家要表態，表達hk is not china
你又有護照，當地關員唔滿意咪填返

如果100個香港人99個都填hksar，我諗以後佢地都會知乜事，接受你填hksar

何必人地未出聲你都主動填中國做大陸狗呢？

而家係講緊身份認同，唔係身份證明呢啲低層次野
俾啲水準啦好嘛

sar乜鳩

不嬲直接hong kong

British

屌柒佢啦
陣間人地問你拎visa就碌柒

發埋啲小學生脾氣托7咩
等陣比你害到visa入唔到境就真係屌你老母

唔洗寫 SAR

HONG KONG 咪得
乜嘢hksar

不嬲填form國籍都係寫hk

你咪繼續填支那囉

簽發國係中國呢啲paper work係無計，但唔代表簽本護照俾你就要奶晒鞋底

我又喺香港出世
出世又未回歸
又無回鄉證

叫自己中國人我驚班大陸人話我未夠資格
所以不了

HK-SARS

ON 9 用 BNO 咪得

我小學雞反共

你呢？理性奶共？

Are you 係Chinese？
：um... yes...no no...um

做呢啲戇鳩行為有撚用咩傻閪

咪係囉
理性奶共無撚用架
收手啦

有啲要填nationality at birth
Dllm 英屬香港

人地外國認呀你吹咩？我去日本美國台灣全部填HONG KONG，全部冇問題

有外國認可你填Wakanda都得架

寫親都寫Hong Konger

用bno 可以寫英國

次次都寫hong kong 都無人理

hk乜撚野sar
hk就hk啦

遊客身份入香港

上面有班BNO老屎忽打撚晒飛機

屌你老母 個撚個有BNO啊？收皮啦

關員同入境都係打份工

Bno填咩？

填開british

次次去日本都寫香港

每次都寫HKG

一係Hong Kong，一係British

寫hksar 邊個明阿一撚定比人啫住問

要填香港果D人真係慘

不嬲都填hong kong 未試過要改

香港人點會冇
你新移民定小學雞

香港人填番香港有幾慘？

so?

你尷唔尷尬呀

做香港人本身已經慘

填開Canada

冇聽過人會填hksar，不嬲啲人都就咁填hong kong
你想表達hong kong is not China
但又填hksar咪又係話俾人聽 香港只係中國既一個特別行政區

我97前香港出世嘅 老豆老母無幫我搞bno咪無囉

hk 咪又係 chinese

怪之得咁撚惡又叫人老屎忽啦弱智仔bno 尾水廿歲都叫老

佢老豆老母唔幫佢搞就抵做chinese？咩邏輯

畢嬲寫hong kong, 去過幾十次旅行未試過有問題

成袋俾晒你喇

樓上班British連居英權都冇
日日拎住本BNO打飛機 笑撚死

on9 不嬲都填HKG架啦
填CHN就真係等比人煩簽證要比官改返你做HKG喇
以為你地本真CHN好受歡迎呀

不嬲填HkG
如果拎bno, 去外國就填 GBR

利申 自己經驗

一個二個話自己幾愛香港
而家爭住搶自己British

nationality呢其實就冇人在意你點諗

immigration啲官認咪夠囉

我每次入英國nationality 都係寫Hong Kong

BNO呢？

你先係大陸狗
我直接寫hk
我唔接受hksar呢個名

買歐洲機票都係填香港如果唔係會俾人當係支那人問你攞visa

求一本

全家都用緊BNO

正想講
從來只填 Hong Kong都未有過問題，只係曾經係柏林海關問：而家香港仲係咪英國管

唔記得有次係New Zealand過關
如果你寫born in Hong Kong
但你country寫China 佢會問你問題
之後佢改左做Hong Kong
我即刻多謝佢
原來仲會有人知

係

從來填國籍只會填HONG KONG
或者 British National (Overseas)

樓主填sar係多餘

不嬲都填HONG KONG架啦

係樓主條柒頭以為個個填開CHINA

而家以為自己政治覺醒左 想上黎呃下正評

點知又係到畫蛇添足整多個SAR

不過又真係呃到堆正評

最常見嘅
特區嘅寫CHN
BNO就寫GBR
出到去唔好自己拎嚟柒啦好嘛

無野架,有d野一定要堅持,就算每次都要哂時間蝕錢被拒入境,都要做

未填過咩sar/China
每次都係直接Hong Kong

你本bno呢支那賤種

哦。。。威叻仔

去過幾十個國家南北美歐亞非全部都係寫hk從來冇比人問過國籍問題

不嬲都寫 HONG KONG
寫 CHINESE 啲人當你中國護照 有啲要簽證嘅地方搞亂仲麻煩 都唔關咩中港矛盾中國人身分認同事

你老豆老母戇鳩啫

Nationality如果唔可以填Hong Kong
咁你解釋吓點解咁多航空公司網站個Nationality都可以揀香港

填China果堆人係咪冇乜去旅行
過關填China隨時俾人問要visa問三問四

N年前申請美國visa
條女叫我填British Hong Kong

終於搵到多一位加籍人士
快d幫手send email比加拿大領事館話關注同擔憂逃犯條例
我已經打好曬template照跟住copy/paste就可以send

Dear Mr. Jeff Nankivell,

I am a Canadian citizen currently residing in Hong Kong, and am writing to you to express my deep concern regarding the proposed amendment of Extradition Law in Hong Kong. The amendment would allow Hong Kong Government to extradite fugitives to countries and regions that are not signatory of formal extradition treaty with Hong Kong, including China mainland. According to pro-Beijing newspaper Wenwei Po, citing source close to the central government, Chinese authorities could demand Hong Kong government to extradite foreign nationals who were considered a threat to national security to mainland China. However, it is clear from past experience that Chinese authorities had abused National Security Law to restrict freedom of speech, also to censor and persecute dissidents. The Extradition Law would effectively extend applicability of Chinese National Security Law to Hong Kong. As you may have already known, the political tension between P.R. China and Canada had risen due to the arrest of Huawei CFO Meng Wanzhou in Vancouver, and P.R. China’s government had arrested several Canadian citizens on dubious charges and some were even sentenced to death in retaliation for Meng’s arrest. This raised the possibility that Canadian citizens residing in Hong Kong would be exploited by Chinese government as political hostages and extradited to China on dubious and even fabricated charges. Since it is highly unlikely that any law courts in mainland China could provide a fair trial to defendants, due to heavy political influence on Chinese judicial system, the Extradition Law is a true threat to personal safety, assets and freedom of more than 300,000 Canadian citizens currently living in Hong Kong. Therefore, I wish you could reflect my concerns to the Ministry of Foreign Affairs of Canada and the Canadian Government, and urge the Canadian Government to join the rank of our American and European allies to take an official stance against the amendment of Extradition Law. Thank you very much for your attention.

Yours sincerely,

Mr. X (passport number: XX000000)

一向填nationality都係填Hong Kong

一直填開Hong Kong

bno個縮寫code係gbn....

你岩，自膠

不嬲揸特衰寫hong kong，揸bno寫british

咪護照上邊點寫就點寫
British National (Overseas)

抄都唔識抄？

香港係國家噠填落去人地話你無sense 咋

嬲 country 同 nationality 都寫 hong kong

記得之前睇 post 講過，你填 china 反而會被啲海關叫你填返 hong kong，因為香港先係免簽證

Sorry, 我用BNO

傻閪
人地依家咪唔認同你囉
你咁做，咪即係好似曾灶財周圍同人講九龍係佢，佢係九龍皇帝
呢個係佢意識對自己身份既認同，實際上佢係訓天橋底
你咪一樣，自己話HKSAR，客觀事實護照寫住Chinese
同埋乜尻HKSAR呀？肉酸到，打飛機都寫HK啦

係呀 我去歐洲 日本韓國台灣新加坡泰國 紐西蘭 澳洲 全部填hong kong 次次都冇問題

We are HONG KONG!

人地睇樣同本護照都當左你係支那狗啦，屌你都費事

我冇bno 我問吓姐 對唔住

填SAR同填China咪一鳩樣

鬼佬K,Chinese.

HKG咪得囉，咁多年嚟都喺咁填
不嬲都冇可能就咁填China，簽證各樣嘢都唔同啦

On9仔未出過國？

抵你讀hd 垃撚圾

仲好意思講出黎 真係襯返你個名

9up post又信
港獨狗撚幾撚就嬲 啲eq 低到

依家兒登咩事 依個回覆咁多負皮
#2 咁多正皮

你咪繼續兜囉
反正個post係唔係真都無阻你弱智既事實

d傻閪見邊邊多人就投邊邊 完全冇參考價值

係西方國家 Hong Kong不嬲都當 Nationality

上去任何外國網站填Country， Hong Kong都會係Country level

咁當然係歷史因數啦，正如其他殖民地一樣

上次同幾個朋友去旅行、全部特區護照俾人開行李

我用BNO 行李都唔洗打開

唔好話我用BNO打飛機、 二本有得選無理由用特區護照. 但我知好多香港人話貴過特區護照唔續

我直情填香港有乜問題你都戇鳩
改你老母

好多次關員都冇要求

個post入面有幾多三毛無出過國扮有出過

去邊都填Hong Kong, 未試過俾人要求填番Chinese.... 反而十年前去日本填Chinese 俾關員劃走左寫番HK, 先此去邊都填Hong Kong

我次次就咁填HK

好撚柒，寫乜野SAR

用特區護照入境就梗係要寫Chinese啦

SAR

最近開hkexpress個app
明明肯定自己國藉寫香港
佢幫我變咗做中國大陸

佢哋本護照慘好多，去到外國真係唔知係台灣，因為封面都係寫住china

UK

英國British/大不列顛Britain/聯合王國UK
闗員話三種都得

我填國藉係japan得唔得 身份認同

特衰話你國藉係China , 仲想逗去邊？
逗到自己係天出世，咪又係得本chinese特衰護照

一個comment得5毫 邊有咁易存錢出國

自己呃自己

講真
一定係跟passport 嘅
你寫Hong Kong, China 就得

想問下你咁做有幾大威力反到共
只會有機搞到自己入唔到境

雖然我都係就咁寫hong kong

你sar左sar埋右咪又係當hk係強蟈既一部分，直接寫HK咪得囉

寫Hong Kong 同China都試過
未試過俾人問

自我打飛機系列

6月9號出黎行好過啦 係度做埋啲on9野

但中華民國護照有美國免簽

British係大不列顛嘅定語形態喎jm9？你話British係大不列顛人就OK啫？

我支持東京人填NRT同HND

HKG

冇撚得揀局住用廁所板啊

樓豬拎特衰出國呀？

我都係填Hong Kong

去過咁多個國家每次都寫Hong Kong
從來無人要我改

其實好撚好笑
正反雙方都好多9uper

事實上今時今日啲電腦系統同入境卡
見到香港護照都知要篤咩額外制
條友叫你改完全係搵命搏
改完又錯叫你再排過又老尷
鬼唔知香港人又鍾意嘈又唔夾錢咩
佢100%自己改算啦

Yes

年年去幾次旅行
次次都係填Hong Kong
無一次有事

其實係玩嘢就直接Hong Kong 或者HKG
乜撚嘢HKSAR 咪即係認自己係Chinese

拎住本外國護照對住外國人就龜縮 對住香港人就笑鳩人慘仲要以為自己高人一等打哂飛機個啲人仲撚慘

我老母當年無幫我拎定續
今時今日得本爛鬼特區護照

攞BNO都寫Hong Kong

屌

玩乜撚嘢
佢地會幫你改哂佢地國家要求嘅版本
個個國家唔同
漏空佢都過到關
因爲條友9成會幫你寫返

係亞洲寫hong kong我敢講大部分都冇問題
遠啲既小國我未有幸去過 唔清楚
我自己一路都係寫hong kong 未試過有問題
寫支那反而仲有機會問你點解冇簽證
所以唔止係要話俾佢地聽香港同支那係唔同先寫
本身我地就應該寫hong kong
三毛根本都冇香港護照 撚識咩
死番去支那食樹皮啦

精神勝利 下次填UK

個個都寫british
心諗如果香港獨立到你班仆街會唔會寫hong kong

早幾年係舊登講過
補領身份證職員係叫你填國藉係中國
你填香港仲屌鳩你

正解 所以點都唔會寫chinese

一定係 hkg/hong kong

人哋講事實可以填British有咩問題
又唔係睇唔起你冇
硬要話人打飛機
你老豆老母冇幫你攞人地有就要屌柒人
原來已經進化到有BNO係原罪

威到

從來都唔會填Chinese啦on9
老屈既國籍唔會承認

有BNO絕對唔係原罪
不過上面有幾件應該揸BNO係咁強調特區護照只係中國身份(雖然其實冇講錯)

BN(O) 本身就係passport上面既國籍黎啦
咪照填British National (Overseas)

去日本試過填HK, 要分隊排, 分流個職員幫我地改番British, 唔洗排大陸人果條柒隊

有分流嘅咩？
唔係泰國先有？

睇吓你對香港幾有愛 利申攞外國passport

入境-check證件
關員-check行李

分清楚先

我每次出去國用BNO，
入境卡填國家我係留空 ,
城市我係填 Hong Kong .
唔會填 China HKSAR .
要填嘅留番比渣特衰做。

有冇強調就佢哋嘅事
護照發出國碼就只有GBR同CHN冇HKG呢個係事實
國籍碼寫住HKG嘅BDTC護照已經係96年6月30號過晒期，就算我哋點屌鳩支那都好，特區護照的確係寫我哋係'Chinese'，係支爆/港獨發生之前呢樣嘢係唔會變。

冇攞/父母冇幫手申請BNO嘅人就算啦，我唔會笑亦唔會睇唔起嗰啲人，佢哋冇選擇冇得怪。但我肯定大撚把人當年申請咗/父母代申請咗BNO，依家口講反支反共，今時今日貪平貪方便就去申請特衰，屌你咩當年三百幾萬人申請咗BNO，今年年頭都係得十六萬九千本有效嘅BNO，呢班得把口反共嘅人真係要檢討下你自己。

我第一次入去美國嗰陣填chinese
俾個識廣東話既海關話我唔應該填chinese
俾佢改左做hong kong

咪由得佢拎本BNO打飛機囖，洗咩理佢

利申：97前出世都係無拎BNO，但係民已移

因為香港關係法之下美國將香港分別於支那看待。你用特區護照入境英國都係當你HKG。

寫開British Hong Kong

原來BDTC係寫HKG
我一路以為都係寫GBR
印證香港被矮化
對面台灣nationality雖然寫Republic of China
但係寫TWN

咪咁柒啦
你護照寫乜就填乜啦
事實香港依家就係支那控制

鴕鳥

擁有過就續得

BNO薪火Post見到

Bc?

你張身份證上面有括號括住嘅日期寫住咩？

有料有錢有學識有遠見都係哂英美歐澳加
幫你刪果位就係當中一位
你地見果種咩黃皮膚黑頭髮中國人但用美制iphone果班就係文革後留返低既冇腦蟲族大家可以係各公園捉棋地方見到佢地

從來都係填香港
冇一個地方叫過我改 除咗澳門

明白了

揸BNO，不嬲寫 BRITISH。

你拎特衰, 填 HKG / HONG KONG 都比你過

咩撚野 HKSAR, 即係自那係支那嘅一部份, 咁你填番支那咪得, 再嘈一陣佢懷疑你拎假護照

issue date?
95年架
我老媽子應該係無幫我拎
之前嘈交提過呢樣野嗰陣佢話覺得無需要就唔幫我拎

係你個Issue Date
唔介意就打晒成個(XX-XX)出黎
講埋你邊年出世?

樓主懶醒寫多咗又屌人當你係支那香港人，好多人寫hong kong 都冇事啦，自己on9加個SAR仲係度話人
利申：寫開hong kong

無論去邊都寫Hong kong 未比人截過

就算要寫都係寫chinese 唔係china 柒夠未

Bno

(02-95)
我自己就92年出世
原來巴打就係bno post嘅人

我有綠卡, 唔會寫HONGKONG

無錯，不嬲入境紙都寫Hong Kong
一陣寫China，佢當你係PRC話要visa你仲死

仆街中身份證大法啦
當年申請護照要申請埋身份證
你老母極有可能幫你整過BNO只係唔想同你講
入黎留過言再講啦

完全冇諗過填china

你只要check多一樣野就幾乎可以肯定你有過BNO
你出世既時候父母(任何一方)係咪永久居民?
OR
你張出世紙有冇寫住'Established'

上面你中其中一樣既話
入黎睇DOC
比錢申請啦

國籍: 你香港出世 正路都係 "中國"

我有fd 倫敦出世，真係可以填英國

有咁樣

呢個真係要今晚返屋企搵黎睇下先
反而屋企人當時應該已經係永久居民
我淨係知老媽子係大陸出世先再落香港
但計返年期應該一早係永久居民

有得你想填乜就填乜?

道理係人手，你一打開本passport就輸9晒
一係你就用BNO
一係你就諗方法攞第二個國家護照

入去薪火Post唔想比人問候伯母記得問嘢前睇Doc同FAQ

乜都唔使講,上面話BNO班友聽住

BNO 國藉填乜野話 ?
大!聲!啲!

你班抽氣扇填支那啦
你咪撚理有無居英權，單係呢點都值回票價啦

定係咁....

用特區 -> 填china
用 bno -> 填 hongkong

用 BNO 填 GBR

你攞住本英國護照填乜春Hong Kong
睇嚟你要學下國籍Nationality/出生地Place of Birth嘅分別

啲人係咪以為Chinese=China

你班bno 撚拎夠國藉問題引戰未呀

我想問，如果我之前有，第時結左婚有小朋友
1： 咁我續得番？如果得》
2：老婆小朋友之前無，可唔可以申請埋？

真係搵唔到副簽
又唔想做假
(有人收錢幫簽 但咁樣其實某程度係欺詐)

都可以試下無副簽申請

利申：
過期十幾年小學相+無副簽成功續期

其實bno 係 GBO 唔識就咪衝出嚟柒

之前飛日本我填 chinese

簽發國寫GBR
得英國先會細分咁多
外國理得你 寫咁多次甚至免稅店退稅都係寫GBR

sar 都唔寫，從來都係寫Hong Kong

你真係柒到核爆

大敵面前仲幫手合理香港係中國一部份

BNO係冇得傳比人
但係你用BNO海外出事故
英國領事館基於人道立場係會幫助埋你既非英籍伴侶
如果你既非英籍仔女未夠18都會幫

填HONG KONG 係全世界通行無阻.

叫人填CHINESE個D都係3毛!

仔女要寫咩護照？

BNO > HK
永遠唔寫SAR呢啲戇鳩嘢自貶

Show Blocked User - pornhuber

有幾個叫人填chinese係BNO

係香港出世既華人都係被中國籍
特區護照
唔想你個仔女共享支那榮耀就努力移民

有一天香港獨立到
Hk>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>bno

特區>填HONGKONG
BNO>填UK
一直都係咁

真人真事，主角就係我
去到新加坡，入境個陣學人懶愛國填 "China"
去到個counter, 就俾個入境官員話：
YOU ARE NOT FROM CHINA, YOU ARE FROM HONG KONG ，OK?

跟手係我張form 到叉走個china 字，填番HONG KONG上去。
我笑而不語，後面幾個拎住本紅色火車頭就企係我後面.......

咁即係除非BNO有不死人,如果唔係最後會冇晒

封面有印住相同大小嘅TAIWAN

你學堆支那三毛填CHINA要VISA架. 你阻住人地做野. 當然幫你改返岩.

所以幾時都話三毛叫香港人填CHINA個D一定係ON9.

都話你對香港有愛咩？香港真係獨立到我會考慮放棄我個外國Passport

收皮LA五毛.

你地支那人去自由世界要VISA架. 香港人係VISA FREE架.

你以為人地外國尊重你本廁所板? 人地睇香港牌頭咋. 收皮LA五毛狗.

依家有身分證夠啦

咪係 我唔明點解寫British會咁多人比正皮
Hong Kong始終都係Hong Kong
點解要寄人籬下

一直都係HONG KONG，九七前後都係，HONG KONG就係HONG KONG，全世界都識HONG KONG，奧運都係係用HONG KONG，HONG KONG係有金牌嘅，HONG KONG嘅運動員唔係垃圾

不嬲填香港
上個月去日本都照入到境喎

九七前都係寫HONG KONG，HONG KONG係有國際地位，從來冇認同過任何殖民者

呢樣嘢唔係特別有咩優待香港，當年好多英國直轄殖民地都唔會加British兩隻字。冇乜人會叫澳洲做British Australia

依個真 全部都填Hong Kong
咁耐都冇海關再求過我改番China

支那五毛唔會明, 人地支那呢D賤種國家永遠無人會睇得起佢地.

香港個status呢, 係地球上威過好多國家lo.

人地尊重香港人呢個身份, 連美國都要有香港關係法.

但你個心係赤色支那狗.

拎bno咪堂堂正正填uk囉
唔駛怕比人當支那

仲要係次一個級別、港奴版

同蚑那扯上關係都無好下場

寫sar同寫chinese有乜撚分別
香港喺支那殖民下先叫sar
你真係唔識架喎 仲話身份認同

你搞到人哋咁麻煩，陣間人哋就搞翻你，要你簽visa，唔好咁幼稚喇

係星加坡出境

比個華人入境係張紙仔幫我補寫hong kong先回收

點會寫hksar
係就寫hk啦

saiyan

揸外國passport，唔撚洗學你班傻鳩煩呢d野

應該係寫Hongkonger, 而唔係Hong Kong

中國籍係寫Chinese, 而唔係China

知唔知SAR呢三個字點解？樓主承認鄰國係政權正統？梗係填HKG或者HONGKONG啦

咁我係到問多樣野先
點解我係可能有過bno
因為我阿媽好似提過係無拎過 咁唔係應該真係無架咩
我想知個根據係邊 有機會嘅話我都真係想拎

完全唔明填SAR做乜柒, 連港共正苦區徽既英文都淨係得HONG KONG既時候你自己走去寫SAR做乜?

有個問題，如果香港永久居民用遊客身份來香港，而逾期居留，會怎樣呢？

因為理論上佢有居留權，係不能遣返

On9仔，分清楚國籍同居留權未呀？
未就縮返入你老母個閪度啦

Btw, 你做chinese咪又係冇中國居留權，咪又係收皮🥰除非你真係支那仔啦🥰

大把支共既走狗係有外國國籍。佢地咪又係簽左聲明要效忠外國。結果咪全部一齊應支共要求，屌自己國家。

所以呢D聲明全部係笑話

hk 咪 hk未試過有關員出聲
畫蛇添足抵俾人話

好地地一篇強調香港就係香港嘅文章
變咗特區同BNO嘅爭拗

BNO上面無可能寫Chinese

整本BNO都無Chinese呢個字

認同樓主hk is not china因為hk is a part of china

呢個好玩呀

過左期先後去入境處自首跟住拎身分證出黎

香港就係香港，唔撚係hksar
Bno就係香港人，國籍係英國。係啲傻閪係都要話人冇居英權，轉移視線，次撚次都係咁

不嬲去邊都寫HONG KONG

事實上

HKG呢個Country code係可以繼續用

只不過支那認為一國大於兩制，唔畀用

其實咁做 係玩死外國關員 要人手將CHN變做HKG

樓主係5毛
兩個5毛一唱一和，直線曲線宣揚 「SAR」
因為 HKSAR, 根本冇人會睇得明

條友留乜春tg
好地地係度講咪得（已經block都要特登開嚟睇佢講乜）
都話當年申請護照一定要順便申請埋香港身份證
香港身份證係證明你有香港居留權
就算比遣返都知送去邊度
而兒童身份證唔係強制性要攞
所以係出國旅行幫小朋友申請護照先會申請

你父母任何一方係香港永久居民，所以你香港出世時候已經係Established狀態，有BDTC+永久居民身份。同時香港政府鋪天蓋地宣傳BNO，你老母如果要同你出國申請護照，一定係申請BNO。

入薪火Post睇啦自己，份Doc有晒身份證大法，幫好多屋企有親中傾向刻意隱瞞、善忘嘅BNO搵返自己個身份。

岩岩有望返清楚份doc
唔該晒巴打咁詳細再答我
我今晚好好做功課睇清楚佢

你寫Hong Kong 過關d 查飛佬一定知

有時China 好麻煩。係佢地眼中會凝住你個袋唔知有乜係偷運 叫你排去第2條隊等檢查。好似信你唔過咁

仲有兒童身分證係冇得單獨申請，一申請就要整埋護照
你身份證寫(02-95)代表你老母一定係喺香港未淪陷之前幫你申請過護照
你今晚睇下出世紙睇埋自己係咪Established
係Established就可以排除你當年係攞CI而唔係BNO既可能性
咁你100%可以比錢認祖歸英

我岩岩醒起過我幼稚園比屋企帶過去北京團一次
所以都幾肯定一定有離開過香港

歐洲要填點解我每次唔洗填既

當年返中國用回港證唔係用護照
而且回港證唔洗連身份證整
不過唔影響你有冇BNO
你97前整過身份證就代表你有過護照

香港無法例強制香港永久性居民要用證明香港居留權嘅文件入境
入境都無辦法
所以呢張野法律上係廢嘅

跟返自己本護照嘅發出國寫

British

英國咪要

快運係中資

係Hongkonger 唔係Hong Kong

China都錯，係寫Chinese

就嚟變英資

其實係11歲以下小童申請身分證為申請passport?

年尾嘅事

正確嚟講係97前你未夠11歲
你又有兒童身份證就代表你有整過護照
係BNO定係CI就睇你係咪Established，
Not Established又冇歸化英籍一定唔係BNO

依家終於明點解細個張身分證冇相

填 Hong Kong 咪夠
乜撚嘢 hksar

有至得㗎

有本事唔好改囉

唔想俾人問問貢 最好唔好寫chinese啦

我試過同個台灣客去法國，
法國關員見佢填Taiwanese要佢改做CHINESE,
佢梗係嘈生哂，但係關員表示佢係必須填Chinese,
因為如果佢出左咩意外，要搵當地大使館幫手，
台灣同香港一樣係冇大使館，要你填Chinese某程度上係你出左咩事要有人揹飛咁解...

重點係中國大使館都未必肯理你

據了解中國大使館係非常樂意協助，
如果你唔見銀包又搵佢，俾人唔禮貌對待又搵佢先會愛理不理，因為佢出手協助算係面子工程

用bno 咪直接GBR

我係英國上網申請rail card填passport有一行既code，填填下見到CHN，我心諗wtf?政府係咪咁on9，有HKG唔用用CHN?結果真係唔俾我申請，話咩個code同國家不符，我自己再改HKG先申請到

hksar
知唔知個R代表咩呀

點解咁多年都仲係冇人知咩係nationality

bno遲早被人利用分化香港

不過渣得bno都唔當自己係香港人？
如果係反而立場仲清晰

細路仔發脾氣扔玩具？
出入境搞咁撚多野

呢個關員都有病，台灣人絕對唔係搵中國領事館，係搵台北經濟文化辦事處之類既野

有事既話，唔通送個台灣人去支那咩

試過跟學校去澳洲我填Hong Kong, 見到同學填China。
跟住個鬼婆將佢既China改咗做Hong Kong。

Nationality at Birth係BDTC(HK)喎
塡BNO/BOTC都錯
Place of Birth我都係塡開British HK

但嗰次個鬼佬都唔識分，仲問佢係泰國定中國